屌你港鐵 道歉都冇句！！

咁大件事一句道歉都冇 學曬政府d衰野

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

問吓呢位人兄
太子站經理

垃撚圾

SOR撚RY
下次再加番價補數LO

請多咗尼泊爾人捉跳閘
cut 左維修 cost
唔好意思囉

第一日知佢係黨鐵咩
得閒就搞單野俾人嘆 唔係封站就出軌
唔該大家跳返閘啦

注意返字眼
係黨鐵／狗鐵
唔係港鐵

黨鐵

係既

有組織罪案調查科到場搜證

路軌自己裂開，與港鐵無關